我沒勇氣再Strong Hold GME

好好Stop loss 應要淡忘
我找到ARKK
回望在年初 我有身家上百萬
重臨舊情景 我會一早止賺毫不客氣

然而自己現在沒任何權利 再抱怨一句
我再沒勇氣 再望盤前
沒有勇氣 再Strong Hold GME
大户早已經高位散場 再Strong Hold並無意義

緣分到此 含淚止蝕是年紀小的心痛
今天已全忘記 個倉已回彈不需記掛

利申：蝕左三位數USD 指數V彈個倉都未升返高位

邊間教會

樓主直頭係教宗